今晚垃圾賓斯馬有波入 我自爆離開連登

條垃圾 上幾場撞彩又比心吹棒到超越美斯C朗

鮑姐？

鮑姐

躝啦

唔好掛住上連登啦 返去搵鮑姐啦

鮑姐？？？

啱 鮑姐之外既所有人都係垃圾

自鮑